popo: 懷疑該名女傭長期偷拍別人屋企

拍片=長期偷拍

監控燈柱就長期偷拍啦 仲有商場cctv全部要拆

咩叫偷拍？影向街=偷？

滅聲

有無link?

醬油

分領鐘就長期

條link係雲海d comment?

wt?!

Link?

link=樓主

Popo 個FB 未有講......睇吓晏啲會唔會post.....

屌你又fake news

D燈柱仲唔係偷拍街上女性！

屌你老母窗都無影到隻點撚樣偷拍？識轉灣咩痴撚線！

已經諗唔到點兜

?你講就係？唔好fake news 浪費大家精神啦

屌死黑警一單還一單啦
而家重點係條片影到滅口喎
想spin 走？

懷疑 popo 表期掉屍！

fake news dllm

Fake news

CLS

link le?

有案唔查,即係整個警隊都參與反人類犯罪活動.盟軍應該係制定方案時充份考慮呢個因素,唔好臨時抱佛腳,到時先嚟討論.

我地而家夠懷疑該名疑似紀律部隊人員掉市民落樓

又FAKE?

有人死唔查，但去查目擊證人
你話單野同黑警無關邊個信

拉住先 乜source 都無

冇source當fake news

樓主好波

拉

source 呢？

喺自己屋企影出去係唔會犯法
明顯想拉人返去恐嚇佢

假新聞

dllm 係咪on撚9

屌 咪撚再推

大家唔好勞氣住 有冇source先

長期明拍

明明就影個大廈個外牆 影到個窗都唔得？
Btw source?

no source is block

Show Blocked User - 搵岑麗香口膠

懷疑特區政府長期偷拍市民容貌

長期影住條街又點?

大家出街唔好港女十式自拍la,會比人告你地 未經準許拍攝建築物同風景

條片人手揸機架，
點長期

係自己屋企對面聽到有聲有野，拍段野證明自己有咩錯，政府夠用自慰燈柱偷拍啦

善用起底